因疫症原因 , 楊千嬅演唱會只能隔行賣飛 , 但都唔滿座

藍屍去晒邊 ? 藍色經濟圈呢 ?

沉默大多數繼續沉默

唔使$都唔去啦

前兩個禮拜明明有好多千女华粉係度盲撐架 話咩已經開得50%位點會唔full
去哂邊呀? 喂?

黃藍是政見,好聽是良知喎

係咪同神功戲一樣做比鬼睇

拋壽包，亞洲亞洲

呀澤d show 爆到仆街

連張學友唱你首歌都可以紅過你原版
好心就檢討下

藍絲係唔會比錢睇演唱會㗎
慶回歸嗰啲有歌唱有舞跳又有女yo先啱feel

有買飛嗰啲多數三四十歲
自稱中立嗰啲港豬

藍絲只會去屯門公園睇演唱會

而家去中環碼頭

Happy伯呢？嬅嬅同娜娜差唔多啫。

樂壇人瑞

紅藍黃係可售位置 , 灰色係不可售位置 , 黑色係已售位置
連黃色位頭排都唔爆 , 應該要蝕

第一場 (12月23日星期三)

第二場 (12月24日星期四)

第三場 (12月25日星期五)

第四場 (12月26日星期六)

第五場 (12月31日星期四)

第六場 (1月1日星期五)

唔係咁睇，係應該篤入去試買兩個睇下有無飛賣，得31號係賣晒最平同最貴，其餘大把

返北京開呀嘛，蠢！

啲角位可能係送飛 , 有兩日啲正面同價位未爆 , 但啲角位就爆左 , 睇唔明

好樣衰 一個三四線歌手係聖誕新年檔期開show都會爆 千嬅咁都可以賣唔哂

我睇錯 , 原來係最平山頂飛 , 正面爆 , 角唔爆

劉德華連續三年甩底 , 今年放棄 ?

個stage成塊m巾咁

黑色係內部飛 信用卡飛 你睇返賣晒果啲日子 張圖都係仲會有色

張圖唔係好似戲院咁話比你知邊啲位賣咗邊啲位未賣架
只係用嚟公開發售嗰日話比你知邊啲會公開發售 邊啲係內部飛

我實時買飛入去 cap 架